深你老母圳，你班撚樣講夠深圳未？

去還去，洗唔撚洗喺forum幫佢做埋打手？
一開連登咁撚多post講深圳，賣港撚五毛仆街死！

利申：唔係不食人間煙火完全唔去大陸玩，係唔應該幫班垃圾撚屌宣傳，推起個輿論風向，罪大惡極

你提到大陸已經帶動到輿論

其實最好嘅方法係唔好比注意力班人
屌都廢事屌

自己去深圳睇下啦。。。深圳D 人嘅質素仲差好遠，先進同好過香港又點？唔係同一個層次。。不過過多幾十年就一定超越香港

係忍無可忍要開post屌返兩句

屌 過多幾十年中共未倒台/打仗我認你做契爺呀
超越 醒下啦大陸狗